Hi 淡友（1253）

中地雷

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：
t=1&s=16&o=1&p=&symbol=110000&search=C|||||||||
Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:
S
(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

miki 閪冧，酒呀

Dji 乜事回成舊水

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）
2.姆姆(屌米牛)
3袋皮巴 (屌米牛)
4.纛(大量巴巴call+屌米高追坐貨call)
5.腳仔 (屌米牛+屌米正股)
6.膠膠(兩張細期)

大漲小回
開市就290啦

牛trap

原來今日係243熊逃生門

聽日應該有蛋糕食啦

我話咁快就轉左去熊軍到

啫係聽日繼續溶牛油

你call左？

吉吉
本身9up 28350 put

其實今日做乜突然咁多人入屌米

之前18上24嗰陣我日日講又唔係好覺有人跟嘅

叛徒

有put就又加大

驚閪

聽日上證開返 刺激了

淡雞243不離不棄支持區

1. 謝謝院友

聽日北水儲咗七日錢唔知爆買定爆賣呢

聽日爺西開返

日日講都無用 都係唔識跌

冧乜鳩

冇人笑你熊，係笑你講啲嘢幾重加密唔知真心定假膠啫

係太煩膠
一齊正常分析咪幾好

24100 +1?

牛軍集氣區
1.醉b (恆牛+屌米牛）
2.姆姆(屌米牛)
3袋皮巴 (屌米牛)
4.纛(大量巴巴call+屌米高追坐貨call)
5.腳仔 (屌米牛+屌米正股)
6.膠膠(兩張細期)
7.想訓 （大量高位巴巴call +屌米call)

一堆陰燭跣得好靚

無笑
我真心佩服架

冇人撐
243熊必須死

吓，290喇喎仲可以點高位

可能磨走哂d 時間值

咁我就睇錯浪

今日轉唔到燈已經好好
點都會回番落去
先睇236

哇miki

仆街了
各位屌米

一晚就回晒啦

一棍長過一棍
係咪要倒跌喇

美股咁早跌
牛軍唔係應該開心咩

原來係大牛trap
各位屌米十九蚊見

唉一陣5:15咪又係彈番晒上黎, 我已經睇透晒

唔敢玩啦
退錢得嗎

跌小小姐 驚閪咩
老美要升一棍都升返哂啦

熊軍又然

牛trap啊 唔用大法啦

仲有無人留低陪奈奈架

屌米gg啦

吉吉過 小心駛得萬年船

今朝港女係咪就係預知咗呢吓瀉

爺爺聽日幫手閪冧俾奈奈走啦

聽日陪你

有

你唔係岩先買架咩

牛牛谷的ching黎

唔好呀
第一次買咋放過我

點解gg

唔係尾市升返？

你俾我既第一印象就係痴線佬黎又牛油又咖哩又boom又夾咁青山咩

邊個話股市一定反映經濟
有印錢機已經解決哂問題

可惜大多數人都係睇緊一個月一個禮拜甚至一日嚟炒
市場係必定正確，因為佢真係行咗出嚟

其實個個都知經濟差股市硬推上去
不過都覺得自己唔係最後一水啫嘛

夜期練膽用 驚閪咩
中秋前一日個個都話阿爺無撚用啦

DJI可能真係回

雖然我都係硬淡但今個月的確好難會大跌, 就算大跌一定會捱到去大選先行個個都知就黎打仗就黎爆煲做淡就贏既話個個都發左達啦

屌米跌係因為華為可能出電莖電話
67啦

基本因素唔係太work
你成個美女都唔係靠經濟升

事實係老美兩個指數破頂
DJI就破頂 你點解釋 市場係假升?
市場永遠係正確
你點唔承認都冇用

睇你點做囉
唔好玩大leverage工具應該冇事

嗱 佢地話你咋

咩黎架
可以用手機打機呀？
唔係不嬲都得咩

我都無話過，大家各有各炒
上嚟吹下水幾爽

@奈B
我係腳仔改名轉運呀
唔知呀見支牛貼條LINK話華為想出咩榮耀手機, 9UP下

升唔起 聽日熊gel

係咪即係打王者會快啲

首先疫情影響其實已經消化得7788
好多廠都開返工

係香港自身市場有問題先對經濟好大影響

而且由3月落谷底都係因為疫情首次大爆發先恐慌性走人姐

想老美個泡沫爆，真係冇乜可能
除非打杖啦

睇av 高清同快d

amumu 係咪收盤前+1 又然CLS

唔知呀支那人先會買

都係iphone好用

冇 唔玩期住。。
本身已買左牛 如果期又睇錯
會被打2巴

日日+3日日賺

我地圖表派唔睇呢啲

呢排見你日日然好撚勁

個市唔健康幾年前已經係咁啦你估呢幾個月先係咩由開始左qe之後根本個股市就同經濟脫晒勾, 而家仲要無限qe你想個市跌番落去十幾年前咁根本無可能發生

係啊，睇經濟嘅話個市遲早會爆架
不過依家市場就係大把銀紙托上去
所以有時睇得太透逆勢而行會好痛苦架
還掂都唔知佢仲可以托到幾時先爆
咪順返個勢細細注咁搭返個順風車囉

唔通要學哥白尼伽利略佢地咁樣係要硬頸行條啱路行到死咩
係啊，佢地係冇錯架，時間亦都證明咗一切啊
不過就係睇得太前太通透，同當時個勢相冲咗
去到最後同當時成個大環境打對台搞到要打靶囉

買左牛仔過夜，望唔望到24400

傳統睇法根本唔啱用啦

同埋冇得話隻股值唔值個價
QQ 100蚊個時我夠覺得唔值啦

長期做淡既人就會明, 出面個市點差點有危機都好, 股市根本唔會受影響, 呢幾年做淡既人只係得年頭果次贏得最多最盡, 其餘時間都係食屎多到個市真係頂唔住要爆煲分分鐘你已經做淡輸到退出埋股壇啦

QE唔代表鳩買鳩升既
你見波音都冇升番3月前嗰位
如果美股所有公司係垃圾冇future
就算你qe幾多次
d錢一定流去買債買黃金投資房地產etc
都唔會流入去股市

其實你成日都會聽到咩人行逆回購幾多億
嗰d都係印錢架
咁上證有冇破頂？
支那股垃圾冇future咪搞到咁
港股同理

羊好少炸 記得唔好貪心

夜期好廢 未必得

長遠我都係睇淡
個市有上有落 好講timing
硬頸唔緊要 但買動物+硬頸就真係....

學鹽巴話
經濟正常只會愈做愈好
熊軍都係炒消息同回調
除非有人要造冧個市
唔係其餘時間都係食緊屎

硬頸唔係好事
特別係港女
你硬頸就準備無限咁追數
做淡真係講個快字
唔夠快就唔好做淡
硬頸都唔好做淡

港股其實仲差過支那股
港股有一個問題係佢比美股同支那股夾住
次按爆煲又關佢事
2015年支那大牛市之後爆煲又關佢事
中美貿易戰又關佢事
年初股災又關佢事

而港資本身都食老本多 冇增長

依家又比美國佬制裁
疫情又未停
其實真係冇運行

腳仔聽日玩唔玩雲頂

淡佳

上面太多字我唔睇啦

但我覺得，你要搞清楚開put/ 做淡的本質係咩，哩樣野本身係for 買向上的人用黎對沖的一種工具，唔係俾你地專門黎買佢跌，當然短炒係可以，但長期都睇跌好易出事

望244不如你唔好買啦
係就260

明顯佢賭一日
唔同首領你玩大浪

食哂每個浪反向

不了 太貴
一開盤70唔敢j 望住上到75
都係太貴唔敢j

淡友post 屌米牛船極重

睇返今日到最後50點屌米就跌咗35點
仲要成交增一倍咁樣大成交下跌

真

一打開正股 聽樂享升左咁多。
利申 得一手ipo

新股我比較有興趣個威海市商業銀行會點行

聽日靠屌米領升

最怕佢同嘉和一鳩樣

一開場破發chok上chok落唔知嚇走咗幾多ipo

插

想放tsla put 豬左10%

好友經濟論

今晚老母麵放SQQQ 到時就無事

冇睇開

咁快升幾十

好似無人抽 應該100%中一手

原來尾市+1大法仲work

屌 耐唔耐有留意 一路無入

奈奈未走?

尾市講緊4點 定4點半

真係好多錢夾

女人好rich

屌 大大力

4點半之前少少 差唔多係最低位

咁長嘅枝針
岩先做乜鳩

仆街大户

收到風 今晚千跌

咁大枝跌棍

呑棍淡

俾人沽足成朝

尾市有大戶出手轟番上去
聽日繼續努力

沽壓咁大

慘
如果有淡友比佢個枝針中咗stop loss
真係喊三日都唔得

最後賺就得啦

大戶撳錯掣?

呢度不嬲止賺唔止蝕

呢個位 想開put喎

今晚跌撚硬

港女跟枝針插嗰吓又唔跟枝針衝嗰吓

聽日大陸開場
熊過正傻閪
跟住買匯豐算啦

侵侵一有野講就插定先

嗚
做左傻閪閪

跌返晒喇 唔怕

要跌500點先有用

我睇跌呀
又制裁既話 你荒佢唔會插

我驚未等到跌就夾爆左
到真係跌 我又走左
再差啲可能反手call先跌

酒啊好友

點解奈B你夾親都幾百咁夾

algo？

羊

唔怕啦
有啲野負負得正

唔夾嘅時候贏左 你地唔覺姐

羊埋都唔夠豬

爺爺仲會唔會救奈奈架

聽日睇低開架

薑b 信你架啦

港女又唔跟棍

所以長期都係輸緊錢

軌左工傷
跟手開多幾張put
好快平到

買arkk 算，我都唔玩啦

平call 睇戲

唔賣 個個fd都唔走
我唔會做25自己走

跟跌唔跟升 熊軍又贏

mola mola 棍跌完升唔起

師奶呢兩日係咪仲買緊樓啊

咁快就嗌定先

呢排追劇唔係好多人睇佢哋講嘢
貓c9好似有隻牛

唔得閒睇佢哋講嘢

Netflix 係咪無咸片睇

笑左

咸片去pornhub算啦

你想點咸法

有架？？？
我搵唔到嘅
冇理由俾錢都冇得睇㗎

大芋唔收啊

之前啲咩盒子都有

做咩無啦啦想睇咸片

無呀 問下咋嘛
我睇卡通片

欲罷不能算唔算

問下姐

未聽過 唔知咩黎

又黎棍升

算漏左樣野 大芋熊好多大單買入

我淨係見到棍跌喎

係我all in 啊

低調啲靜靜地贏

升唔起

睇醫生囉

聽日開始跌 堅持

你琴日買仲未贏咩

咩工

聽日炒上243再急回
跌穿240

大將軍緊係食大茶飯

咁都叫贏左一轉
我連家鄉都未番到

咁神秘架咩
我之前去睇 公司都批病假俾我

其實235都無咩錢賺

溝多張

無錢溝

今個月唔係好多

龍市

棍上棍落左幾轉
完全睇唔到開邊飯

港女又唔理美期爆升

跌唔落既

trump 又出招喇

其實每次利好都係跌完之後先出我覺得個市唔係佢控制而係佢順勢而為

棍落

夜期叻仔

BABA隊

聽日就變屌米苦主區

真係唔知今日做乜咁多人撈

今日係咁聽你地講買米，咩事個個入？

車股升到仆街

夜期個deepV deep到嚇死人

唔知，好似有一個話買跟住就個個都跟

我係跌之前開咗張call而家都坐緊
一開完就急插 唉
唔L睇 del app 算
聽日再搞

驚閪，半夜v 返上

25000

計高數呢個星期要升到2萬5，冇可能未到

醉巴

依家買call仲有900點水位

咩係高數

今個月見

呢個星期聽日要千升喎

係囉咩事個個屌米我話現價好想j 咋

有錢齊齊搵

想搭沉船

熊軍都未沉la(今日）

睇嚟美佬越強 港女越弱

嘩，大棍到

閪冧？

dji好大沽

跌少少又升番

美期升港女插
美期妹落港女妹上去
媽我好亂啊

9日停市 點跌

如果真跌
港女又再次領跌

做乜鳩又自high呀死港女

港女後日一定升唔到

夜期自由發揮

美國衰=中國好 好似係

玩完了

唔抽高點落去搵多啲

唔好再抽啦
奈奈頂唔住啦

美股要跌都係尾市嗰兩三個鐘跌

要高d，跌落等先爽，千升吧

升呀屌米

睇緊XIACY?

BABA一大棍隊到紅

做乜港女唔跟跌

聽日爺閪一開市就見紅

又升啦

其實點解上證開會跌

紅色係升？

香港紅呀

夜期跟升唔跟跌 on9

好耐無玩7200 7500
係咁抽新股但又唔撚中
跟手又高j已變日常

美國升返曬喇wor

美帝永不倒

做淡慘過......

又插返晒落去啦

想put 點算

其實美股係咪有班人見跌就掃上去
一跌就不問價掃上
近乎宗教狂熱式買call

Yesterday $tsla option $ was $12M calls vs $988k on put. The power of Robinhoos and WSB
下午9:49 · 2020年10月8日·Twitter for iPhone
咁多CALL 想升都難啦

on9

聽日低開呀

係人都知有部印錢機 只升不跌
所以一有回調就要即刻掃貨

跌未呀

薑薑講到call put我先醒起原來又到出牛熊比嘅時間

50/50咁睇唔透要殺邊邊

今日應該有班圓底牛軍
熊軍就喊驚走曬

BTW牛牛今日重貨區同最多新增去晒223 唔係要殺到落去吖嘛

238牛

上面易好多喎

港女今日出色

$12M calls vs $988k & 50% vs 50%

唔記得今日有幾多人買左屌米牛
好似最少4,5個

嗱 我隻call之前高追買落見少少錢費事放擺到而家啫
聽日屌米如果跌都唔係我燈係你地燈啊

個市chok到
put咗set50點打就唔睇了

好彩未put

BABA穿300

換算完290？

港女今晚咁硬嘅

聽日大巿跌

有鬼用 尋晚都好硬

法國牛開始多

51104 243熊驚西

港女升跌都好細

BABA 300一個鐘限定

聽日一開市先啪左你再棍落

有冇尾市+1 大軍 又羊

[member]Pelosi出聲，準備又跌[/member]

港女做咩又自high?

因為要25000

尋晚好high架 之後點呢？

夜期升得好真
聽日熊軍玩完

多謝姆姆

夜期咩樹

升定聽朝個份 聽日開市就跌

牛軍贏了

就嚟有答案

High一個月唔過份

就轉燈gg

轉燈啦仲gel

miki轉埋燈，港女都仲係咁硬

屌咁早跌
尾市扯番上去輕鬆啦

沖完個涼就有d料黎

今晚隻PUT好似唔使走，可以唔SET價訓

243熊不離不棄支持區

又扯番上去
冇事啦

聽朝一開app 會唔會滿堂紅ga

記者

pelosi助攻完美女都仲抽返轉頭

淡友未出力

牛油

243熊苦主 希望聽日可以開心過假期

夜期跟升唔跟跌

比啲信心

聽朝就靶左

我都諗唔明點解會跌
但我又買左跌

奶清又暴力救市

唔好再升啦

夜晚又升一百點 乜個市道咁好咩

日日夜夜都升

原來又係同你同船

升少少就喊驚
同班見到所謂圓底就走咗去既熊軍有咩分別

夾左好多日架啦

升升升

低位升左千2點以上啦

笑而不語

夜期咁小成交 睇黎都曬氣

入左市就信自己呀

睇實張圖真係會懷疑自己
堅持

大戶好古惑嫁畫圖畫到天花龍鳳都仲得

我信自己就唔會走左2張CALL啦
坐上黎嬴緊成千點*2啦

大佬，唔好話大勢，你老味日線仲put乜柒

抵輸

岩呀，夜期唔計

聽朝開市都隨時243

黎緊週線一定連收陽，一跌就揸撚爆佢

你信左邊個

分分鐘上返25000，d熊開始fat fat

嘻嘻

唔知點解明明夜期同BABA都爆升緊都仲好似好不安咁樣

熊軍門已關閉

咁快就gel曬頭
好心急wo牛軍

242逃生門，等上254

嘿嘿 醉巴

冇gel啊 仲淆緊

Deep V 嘰嘰

幾時有制裁消息啊

訓醒或者就有

慘啦 今晚無大棍插
真係真升啦
要投降啦

卜定餐廳慶足

幾手咋睇下賺到幾多

太遲la 聽日開245

投降得太遲了

我明呀，見到朝早跌到hihi, 重燃淡淡希望
覺得而家止蝕咪好笨柒

尾市升到咁我就唔包拗頸了

都未穿尋晚期貨個頂
睇埋美股收市前嗰粒鐘先啦
仲有聽日爺閪都唔知點玩
都唔明佢地咁早gel頭做乜

玩牛熊期指
千奇唔好又唔止蝕又貪心

gel 定先，驚聽日冇得gel

係 尋晚fake鳩左幾多人。。
日市未必跟夜期

Gel定差唔多啦

但亂咁止蝕都唔得係咁反手多多都唔夠死
要睇市況決定即係感覺

首先方向要正確
假設聽日棍升 聽日又唔斬
可能要等12/10+螞蟻果時先識跌

1/2機會加感覺
同埋唔可以包拗頸

道指悶撚到

聽日數錢

竹巴買咗咩

有冇ching 529 熊咗 700

去返24100得唔得呀

tsla 比人控價控到傻，彈都唔彈下above 430 勁撚多call

又係軟銀攪彎晒個市掃咁多call仲想買得中當short side果邊傻仔咩

有SoftBank咁買，自然有更大戶賣比佢

睇大户神仙打交

星期一mpf 供款期係咪又大升

醉巴，姆姆
瞄撚好未？

原來係等埋爺閪先殺243熊慶祝

我都買左屌米

碌鐵夠硬未？瞄撚好未？

發覺孖盡抽卓越商企都係得50-60手 係咪都係唔好曬錢好d

而家好似閒閒地過百手先穩中一手

其實當我有十萬現金 牛孖到5萬比我
再銀行孖10倍 我最盡係咪可以用150萬黎抽？

熊軍投降未

係考驗熊軍坐到幾多點

睇埋爺閪先啦

爺閪餓左咁多日
一定餓狗搶屎咁搶貨

仲有千幾點人生好難

如果尋晚港女有跟miki跌一早冇事啦

可能個個走貨恐怖性

可能有蛋糕食
穿頭破腳

期貨牛軍GG

今日244

日日都話千跌，你其實係唔係真係有入熊

去返24100俾我走得唔得

247

會死幾多人
個熊List咁長

牛氣沖天

驚西咩

熊軍又GG

你點拎到牛牛果5萬去銀行

爺閪今日返工 係咪要千升喇

去番23100俾我走得唔得

跟我一齊嗌
屌米! 屌米!屌米!

巴巴勁假
美巴明明破頂架

有硬淡投降了
各牛軍睇路

原來有profit
我一直都無

琴日好似好多人笑我地屌米沉船？
依家知咩料啦

因為其實我頭先0港幣照鳩㩒睇睇
我發現都係孖到牛牛5萬同銀行50萬 好亂唔知點計

唔好GEL住

不如你玩7字頭堆Etf

得幾條友 邊會咁易沉

未gel

屌我今日直情唔想望個市, 爺西又復市都唔知會唔會大大力夾上去

尾盤好多人買(正股)

熊熊哈

聽咗你哋講，入咗幾手正股

ig 24250

熊熊哈！

牛熊比50%:50%點會有得跌，好似琴日tsla 咁，call put 比例差唔多10:0

唔會痛好耐
一陣就即靶架啦

243頭？

屌米船越黎越重

無知一問, MPF供款有冇屌米份

期指唔好再升啦比條生路熊仔行下

正股唔驚啦其實, 頂晒龍1,2蚊上落掛

今日上面返嚟 好多人走熊or搬遠熊 好多人入牛

入左屌米牛今晚擇定隻靚雞先

跟得太遲

最多咪牛牛入面既錢*10

巴巴勁假終於有緑燈
頭先一開跌十蚊嚇死人

我都係不過都好彩入到

正股驚閪咩

+0.04 +0.14%

好唔老泥

到底北水回歸之後幾時會好似9月咁大跌呢

期指迫害熊軍

243 熊啪

太貴, 不了

期

豬左咁多 唔屌啦

期指

熊熊要死了

吉吉

爺閪既威力
熊軍rip

追追趕趕 忽高忽低 驚險的程度 叫畏高者昏迷

245 is coming

大棍升！大棍升！

期指咁撚大棍

牛gel

認豬了 穿咗243

竹巴入市未

一樣

24328啪

熊軍全殺

未 不高j 不撈底

24343

243 啪。。。

一野跳升150點

傻熊告一段落 短促的幻覺
從某月某日再不奢望會有跌幅

熊軍好撚慘

慢慢再嚟過
大把人都輸入肉
本人表示負緊巨債

睇埋10點先決定下一步啦

轉牛船燈下

挽留！

熊啪

跟？ 我琴日sh左 牛證全日 見無乜點升就賣左

244 245熊list ready
酒呀！

認輸了

想put巴巴 佢好高

Baba都敢put

去到245又係大戰位

美股爸爸破頂喇

唔好衝動

下星期一 係唔係公布 美國 2級制裁名單

尋日miki升到仆街大竽食齋日放生
今日又食熊掌
要來的始終要來

消化左 之前去到231

食埋244 再講

咁你係咪唔再講野？

博唔穿300 都係想下啫 我邊敢

無睇到 miss左個追數機會

一開市同我殺埋244 比熊b睇下我地咩料先啦

你都動搖

買得少跟AMUMU 搵食

唔會再見到500 再見到500即業績差過預期 到時穿撚硬

熊軍豬錢要周圍腎了

留得青山在
等今日高位再put過

果陣有CALL 果D 肥撚到豬頭

一齊嗌
260260

2 minutes later , i will become another person！屌米 come on！

有call應該都早食咗掛

麻友

唉玩撚完

成日話個市就冧，但事實日日係咁升

你有排諗過d金句 幾時玩埋美股

要走屌米牛

QQ比心機升多D
我想熊了

係咪衰呢 而家咁樣高追又唔係撈底又唔係

我欣賞你

睇升＝笑住坐
比啲耐性點都會羸

笑

Respect

咁大膽

做淡慘過做免費雞

打完243就回

243大戶熊

屌米3秒就冧返晒咁滯

殺完就回

好多牛GEL 有啲危了

食咗啦
星期一

劇本黎

大戶玩9北水，有得睇無得食

嘻嘻243

qq咁快就540

睇開屌米 平時都係咁勁假即DH

玩完咁細波幅

收到風一陣千跌

好彩尋日見佢跌唔落
止蝕完入返
食15格牛

未必穩

唔好啦，升下先，留返星期一drop to zero啦

小米廢到

全都玩完了

IS

仲叫我carry你 你carry我先真呀

嘩牛軍好撚叻wo
今日尾市企穩243先諗斬唔斬熊

Give me a hug

咁快就完咗

上緊啦屌米

殺完回100 屌你迫害淡友

唔識玩 繼續吉吉

嘰嘰

想加注屌米
直覺係不智

吉吉就唔會輸

認真，下星期一開就249了

利申 吉吉
收穿243轉睇好了

tc咁快上到542離550不遠了

等收割算啦

屌米10格 食唔食好

爺西扯到

開頭諗住閪爺 放假會跌得好勁 點知乜鳩都升
連正股都冇入到

已食

食了8格

食啦 等what

諗住佢仲有力

爺閪升52點 港女倒跌

哇qq 大大力，上呀

未走

qq你都牛咗？

追返d 升幅姐

買咩好呢

冇呀，恆牛咋，返家鄉了

你地個早餐夠哂豐富

好彩冇沉

買得少

追返之前哥啲咋

冇力要轉燈

琴日臨收市放曬料買屌米啦

食qq牛會和味啲

反手熊有冇跟

唔知買乜 冇入到場

滅世巨棍

唔撚係轉燈呀

轉燈

明明托市三寶都升緊咁多架

信念熊

轉燈倒數

死曬啦仲信念

打字期間已經賺緊

爺閪助攻 高開低走

244熊走左先轉燈

阿爺一返嚟 波幅即刻大咁多

下證

準備迎接下星期一

我244未走 輸緊5格 轉頭贏返80格

反左手買熊

到243 調頭，trade plan triggered

美國佬同呀爺 冇咩郁過

得港女係度自插

殺完243 再轉燈 唉 唔掂喇

sick ball

屌米皮已收

左右一巴我屌你老母

睇黎記者冇錯 係錯在隻熊太近

你隻熊b咁近
唔煮左你黎食仲會食邊個

係咪因為你係咪轉咗入牛呀

巴巴灰埋

爽呀
隻熊就黎轉燈

講左會穿破腳
243熊必須死

勁到頭先期貨仲爆緊二百幾點

未收市唔好咁老定

是咪準備撈底牛

10點棍上啦唔該

跟put

無人記得下星期一香港銀行業會被大規模制裁
得淡友記得大力開沽

已經5 格

有冇叻仔-1 左

已經10格

早知跟實醉b玩

no 今日穿240

開市rsi超買仲入牛

琴晚訓著左無走到納put
毛毛輸錢triggered

殺完243即回

不如你去做牛軍喇

落到240就夠

為trade plan打打氣
利申 吉吉冇入市

240

因為啲人話245呀嘛
諗住仲有至少百幾點水位

嘰嘰， 就黎收工

半個鐘都無
回200點

24372

夾實左 郁唔到啦

開市衝唔到就冇ga la

我應該差唔多食
做熊唔可以貪心
會皇天擊殺

講咗話收穿先計
所以我吉吉睇戲算

屌米手足走晒啦
下次再跟

照咁睇244好穩陣，小注試試

咁睇唔開呀

希望玩完巴無係243斬啦

又要睇下今日打唔打得穿24000

熊軍大殺到啦

未斬未斬

等埋10 點棍食糊

熊友同我出來

上證扯爆wor

跟咗遠熊 食咗200蚊就走咗人

嚇都嚇撚到瀨晒屎
唔講啦 我去洗下pat pat先

24230 +1左 頭先開會走唔到

再一次證明期高水冇好事

好似跌完

唔守trade plan

等睇245收

訓醒見到港女跌 會心一笑左下
搵位再入先

牛trap定熊trap。。。。好彩吉緊

開期貨啦

好似想引熊

我都唔知

似喎屌

有冇人返手 call

轉燈引熊再扯上去

嘩屌做乜鳩落番去啦喂

牛熊一齊比人煎

收市 升1點

依家入牛定熊都好易夾爆

如果我無倉 我會call

你遲入 都有200蚊食
算好好

估唔到奶清成功推冧個市

點解我畫既係244嘅

多謝小拳石

平手走到都食10蚊真係好彩

引完牛 drop得

依家入熊就高J 入牛就夾爆

我都係唔敢 輸到冇哂信心

想升定跌
夾死啦

食花生算啦

要236先平手

屌 遲咗起身冇走到牛

跌多600點俾我走啦

今日係妹日，大家休息得啦

真反正食咗屌米

都靶咗算啦記者

無咩事我去訓先

唔係咁開心呀

Oh 我計埋影線
乜唔計架咩

開個會食少咗30格

真 唔似上得返243

比人夾到傻

慘

呢個係大週期內嘅一個小比例
唔係太關啲candle事
睇大週期嘅比例畫

早就倒跌
一陣反cup都唔奇

好似跌完
反手call番去249 都仲有750點水位

牛佢老母

熊軍有得走好走啦

反手入左牛搏下

熊仔食6 格走

大心臟

小注冇揼心
不過都成餐邊爐錢

穿24000啦

想call 下QQ

入咗未先

引熊

劇本

你老母屌米又上返

依家call向下比人夾仲有750點水位

未咁快
A股升咁多
可能引熊
一陣反cup上243都唔奇

仲諗緊

似係反cup上去

吉吉哈

反左手？

哇好彩未入

成朝都吉吉

睇黎仲有得跌

應該要call番
如果之後跌，等macd出雙熊追跌都唔怕

股壇必勝法

哭撚咗

想反cup咁

爺閪太強勢 跌唔落

應該跌完了
一係妹上243
一係就全日242或241附近妹

爺閪大上大落
港女跟落就跟足
升就跟小小

熊trap

熊軍開心左幾分鐘

10.12可能有新一輸制裁, 唔睇淡, 我都唔會依家買call

唉 買put真係唔應該坐
買call坐下都話升得番
從來都係升無限跌有限

有貨都走曬啦

都執到10格茶錢

如我知錯

9 月坐左call 既已jump 哂

咁爽

岩呀 最多咪跌到0

咪又上番我斬call嘅位

要坐都係得Etf可以坐
睇下首領家鄉259都仲坐緊

put既到期日會係開倉既果幾日之內

所以我都想跟首令7200了

哇 棍升

大圓底呀

好彩轉返牛

北水一返又爆買美臀